幾時輪到啲選舉主任被制裁？嚴重剝奪港人參選權！

其他啲咩藍絲偽人果啲算尻數啦，中共收皮佢地都唔會捱得耐！

班選舉主任完全係為左錢而去DQ

不知所謂！

睇真啲原來無基本法腐乳邱騰華。。

不完美，可接受

開心完記得上返twitter 推

一齊繼續努力

終會煲底見

若然未報 時辰未到